公開

已經搵到盤哥用既程式
買番黎再層壓式推銷發展到波料
然後派錢